全港一齊杯尻班毅進仔!

大家如有朋友做狗，放佢D資料上黎比大家一齊hi佢老母!
來源係邊度都得，只要條友真係警察．
電話，facebook，名之類，最好放埋相．
佢有去對付香港人既話就放上黎比人hi下，lag爆佢部電話．
冇都放上黎比人hi下，等佢地知道做狗係會比人hi老母!

支持 一定要清算佢地

發夢見到有人係佢起佢底之後係佢屋企門口屙屎，仲hi到成個門柄都係。希望唔好係真...

不過黑警都必需死全家。